ex一直都有第三者同全世界講無比我發現有可以點做

因為有小朋友好難解決

都已經係ex
就由鳩佢
食下花生睇下戲咪算

Ex wor 過左咪由鳩佢

關係未斷得曬，佢又會搵我屋企。
我唔希望佢主動搵

全世界都覺得佢係悲慘上嘅主角
一直我都懷疑佢有佢同全世界講要湊細路冇時間
最後原來真係有，諗緊爆唔爆佢佢都唔只一個
唔想再有人受害

ex左一個星期左右

Ex 理撚得佢
你都係驚姐

1999

陳同佳同佢扑緊

我連個topic都睇唔撚明

咁你兩個天生一對
快d復合再送花生上黎俾我食
復合左咪唔會有下一個受害者囉

其實無人睇得明
我都係腦補三色狗血劇入去估
佢搭上左個有小朋友既男人
個男人同好多人講自己一個人湊小朋友好慘咁
經典騙徒手法啦
之後依家樓主甩品到身
咪上黎叫春

甩唔到身*

Ex一直都有第三者，仲同全世界講無唔好比我發現有我可以點做

更正：
Ex一直有第三者，但同全世界講佢冇，不過都係俾我發現左佢有，我可以點做？

屌 1999999

樓主講野1999都算，話明EX又關你撚事咩，肯定係弱智既。

樓主寫句句子都可以搞成咁

請善用不推文回覆
(雖然我自己有時都唔記得左)

我睇得明 等我幫樓主翻譯啦

ex一直都有第三者
但同全世界講無
依家比我發現有
可以點做？
因為有小朋友 關係未斷得曬，佢又會搵我屋企 好難解決
我唔希望佢主動搵我屋企

全世界都覺得佢係悲慘主角
一直我都懷疑佢有第三者
佢就同全世界講要湊細路冇時間
最後原來真係有第三者，諗緊爆唔爆佢大鑊
因為佢都唔只有一個第三者
唔想再有男人受害

Ex咗一個星期左右 所以時間上第三者係重疊咗
會害到小朋友 佢又騷擾到自己屋企人

Up乜9...

樓主打野試下加多d標點？

簡單講啦！
上年有一日發現佢偷食佢話無搞，果陣大肚幾個月
但係佢死口唔認，我搵左一個月佢頂唔順我係咁搵，佢自爆再之前有一個搞過呢個只係攝時間，佢
之後佢話改比個機會佢，但係呢一年都好多奇怪行為而且我問佢佢又話冇同我屋企人又話講到我痴線諗太多，10月尾我頂唔順佢既大話我幫佢搬走，因為屋企人有幫我湊小朋友佢同屋企人都講話自己冇第二個男人，呢一刻只想一心湊小朋友，咁我聽到咁樣最近又凍返，我過去搵佢諗住比啲錢佢哋買衫，去到就見到佢哋攬頭攬頸。我估計個男人應該唔知咩事